Twice 要揀5個人出黎同RV 正面對撼, 點揀好?

Momo
Sana
Mina
娜璉
定延

支瑜

Momo
Jihyo
Sana
Mina
Tzuyu

邊個rap啊
唔係momo掛

我rape momo

No Mina no party

彩瑛
娜璉
+是旦3件

隊長
娜娜
瑜
Sana
Mina/Momo

定延1 個搞掂啦!
咁男人樣既TB...RV實冧死!

唔係相反咩

定延>小娟
Sana>淫娃
Mina=美延
娜鏈>雨琦
Momo>Minnie
子瑜>舒華